鄉黑 今次一定要血債血償

睇直播睇到好撚想喊

我不斷報警，到最後打唔通

今次我明白到，只有自己同埋隊友可信

血債血償